未訓嘅你

做緊咩啊？

悶緊

好頹，啱啱去完海邊吹風

失眠，但聽日返9

Hi你好

好丫 我尋晚先喺海濱跑完步

失眠

一定係掛住我

吹完風有無好啲？

你又知嘅

仲有時間訓，熄咗電話就訓到

你好呀

掛住人？

睇書

我睇穿你個心

有咩書睇？

睇緊連登

可能佢掛住貓呢？

mon緊我post?

我都好掛住貓貓

好衰嫁

做reading

正如我輕輕的來

養翻隻

有無心事話我知

有隻特別想養

有無野幫到你？

有幾輕？

個人好頹

都係好煩好唔開心，想搵個人呻都冇，連想喊都要匿埋，或者忍住，所以先去海邊一個人靜下

啊q正傳

我都係

唔知點解好精神

好似欣宜咁輕

你係邊個

同我呻
我之前都係想喊無得喊

睇完個人有無啊Q咗？

掛住緊佢

你係咪精神病咋？

啊q埋右 diu ni

唔怪得你一入post就係人都知

賤人

散咗？

我無打錯字喎

好彩你係遇到我 唔係會仲傷其他人你知唔知

可能係

你小心啲

你鬧我啦

散了四個月 佢有新仔
係到擺低祝福 其實我憎到佢入骨

拎張白卡黎睇下先

我鬧你咪會比你好過啲 我要你內疚

好想呻下
我成日都對自己好harsh對自己要求高,一有少少野做錯就會係咁怨自己,身邊既人都成日叫我唔好比自己咁大壓力.
我都好想試下但就係成日都做唔到.
咁樣真係好辛苦

咁憎佢都祝福佢 好有品喎你
快啲move on啦

屌你 咁撚捉心理嘅

唉

拎份reading黎睇下

對自己有要求係好 但都要識得放鬆減壓

無原因？

又唔見你氹女識捉心理

我唔識氹你咩

想同你做愛

你gay嘅？

係

有咩留翻屋企講

1定0？

Unfollow左條女 佢又unfollow 返我
好似要係我生活 生命消失
利伸 放低既佢放低左6-7成 個心都係銀住銀住

啊！！！

邊個屋企啊

想訓

1234567

讀緊份好長好悶既case
其實我好怪,話唔識減壓又唔係，但一有少少野做錯就係咁搵自己鞭屍

你工作上既stress?

係美國好涷

你unfollow人都係想忘記人姐
咁佢都係幫緊你
散咗依個咪揾下個囉
一係揾啲野做下消遣
久而久之就唔會有野銀住你

嚇親我

黎我度 深水埗天橋底

Just go!

有咩幫到你？

呢個好似係我同你講我嘅屋企黎喎

打緊機+聽歌

咁890呢？

女朋友啊

一心二用

係咪完美主義個啲啊？
我都成日想做野可以十全十美
但根本知道無可能

工作唔算啦 讀書嚴重啲
我係俾咗壓力自己 自己都唔發覺 好唔清醒
其實逼到自己好緊但又覺得0壓力
點解會發現有壓力係因為生理上反映出黎同埋身邊人都有話我知

我喺hk都好凍

點啊你 又話想訓

揾佢囉

想架

佢蕩失路
仲未搵到佢

你個名令你訓唔到？

好想大叫

咁就去啦

買部有GPS嘅電話俾佢啦！

喺床都訓唔到

咁我借隻耳仔俾你啦👂🏼

打機梗係訓唔到啦

唔打都唔得囉

來吧

搵唔到佢點比佢啊

留名

肚痛痛醒左

可能因為掛住我

失眠 老婆講左啲說話好難受

👂🏼不用留情

去郵局寄俾佢

有乜好留 無野好睇

屋企廁所好大？

可以呻下喎

屌 俾膠我 咁我走囉

掛住一個人

我都想

思考人生

掛住就揾人啦

走去邊

屙屎？

個人會無啦啦好失落，其實都唔知點呻，唔知係太多嘢煩唔知點呻定真係冇，好似有精神病咁無啦啦好唔開心好想喊

潛水 去訓掛

佢話我同佢好似二個世界既人咁 佢身心都好疲勞
不過佢其實情緒本身都有啲問題 但我體諒 佢每次放負能量就會亂諗同亂講野 可能佢本身既過去經歷搞成佢咁

你係咪經歷咗啲咩未放得低啊？
我都有時會無啦啦好唔開心
可以聽聽下歌流眼淚

揾黎做咩
只會更難受

你訓到咩

求婚到結婚隔咗幾耐？
有睇開醫生定點？
巴打要加油啊 兩個人能夠走埋一齊唔容易
兩個世界係佢覺得價值觀唔同？

分咗手？

要訓就訓到嘅
但我好肚餓

沉船..巴打叫雞黎？
仲有四個幾鐘 仲唔訓？

夜媽媽講野食

其實算係單戀

我已經好有品 無貼圖
何況我講肚餓咋喎 又無講咩雞牛羊豬

真係成為陌生過路人 冇諗過大家可以做到咁
加上本身多野煩 個人成日都好沮喪
就連傷心都覺得冇資格傷心 因為大把人慘過我

被收兵？

讀到太悶
喂其實同你幾似喎,我係鞭緊屍既同時又唔覺好大壓力,但又會訓唔著
你讀緊咩？

唔係...本身係朋友
但自己慢慢中意左佢
諗返都覺得自己on9

唔喎
依家唔望手機先

隔翻3 5 7年就可以做翻普通朋友咖啦

係人都可以有感情 情緒 要適當發洩
谷埋谷埋個人好易鬱病
通常大把人慘過你依啲說話都係人地同自己講
你咁搞笑自己同自己講嘅

佢之前有睇開 但而家因為一啲事停左食藥
我知道呀 其實我一直都好努力維繫呢段婚姻 但每次佢放完負能量之後 訓醒就會無事 有時候我都唔知佢講既野係亂講定心底話
佢無好仔細咁講係咪價值觀唔同 可能我蠢 但我淨係知我好愛佢 同佢經歷左好多野

唔好搵佢啦 唔好表示d咩
後果冇慘

佢無好仔細咁講係咩價值觀唔同先岩

拍拖有咩意義？

冇揾呀
我抑壓得好好

咁休息下啦
之前逼到自己內分泌失調
唔知又係咪加上自己本身又悲觀易諗傷心野
所以好易逼得自己太緊
但又好奇怪地唔會覺得自己有俾壓力自己
訓覺我就一時時 之前有長期失眠
讀緊u 係一件地底泥

好想對每個事都樂觀面對
但係發現我成日都逃到
同自己講自己唔係好慘姐

佢唔知？
你覺得自己有無機？
點解on9啊？ 鍾意人有乜問題

去訓啦

唉 散左無耐
都唔知仲可以係邊度識人

佢一早就話frdzone左我
本身就冇可能
點解仲要中意人

如果有食開一停好似會嚴重過一路無食
你試下每次記低佢講嘅野 有無重複
有重複嘅應該都係佢真實諗法
不過講完訓醒無事都好啲
我相信愛可以令你地跨過依個難關
祝幸福

因為幻覺黎 係冇人同你傾計姐

等分手

咁我話你知 你好撚慘！
有唔開心就要講 揾方法舒解
就算樂觀唔到都唔可以由得啲負能量儲喺心入面！

多謝你 訓先 早抖

去成人台？

咁keep住做朋友囉
咁鍾唔鍾意好難控制嘅
唔好怪自己

唔好喺人傷口上灑鹽啦

成人台果d不了

宣家休息緊
有冇睇下中醫調理下身體？
做咩話自己地底泥

咁去校園台？
唔好喺感情台啦
個個都叫春 得個叫字

用朋友身分守護佢
我可以做既係得咁多
多謝你呀絲打

用你寶貴嘅休息時間同我傾計
我覺得好榮幸
對中藥有陰影
多數都係放自己一排假就會好啲
因為我真係好廢

係得個叫字架啦
都識唔到絲打架啦

但睇住佢有仔就會好傷心
多乜謝 大家都係圍爐姐
多謝你同我講野 等我唔洗單機就真

試下留低tg我幫你散開去

但係我已經同左朋友講左 佢地都有自己生活都唔可以成日打攪人地
覺得成日都行屍走肉
以前好正面 想做一個好人
但係思想不斷扭曲
好人又程唔上 壞人又做唔到

散開做乜
加散投資嗎

分

依個時候做朋友係最好 唔好破壞段友誼
利伸 過路人

唉，中呀
佢而家應該同個男仔了解中
(應該有keep住日日wtsapp)
好難受
所以上黎呻下
我將自己既感情抑壓到連朋友都唔知我中意呢個女仔
想搵個人傾下都冇

真理呀巴打
但有d感覺真係好難受

上黎同我講 我好得閒 亦好鍾意聽人訴苦
俾唔俾到好意見係另一回事
你係咪上得連登多所以啲思想被污染？
好人壞人好主觀 對得住自己同屋企人就夠

有無試過撒網捕魚？😂

撒網捕魚不了

係好難受 如果你抽離到更係好啦
抽離唔到朋友都唔好做 只會遍體鱗傷

我明咖
不過既然知無可能 不如巴打去識下新女仔好過啦
做下朋友都好 等自己唔洗成日諗住佢嘛
想揾人呻咪上黎圍下爐囉

上緊堂

識下朋友 擴闊下社交圈子

喺外國？

但我真係唔想連朋友都冇得做
撇除感情，佢真係一個好好既朋友
我會努力抽離

成日上就上 不過唔太同意連登仔諗法 當笑話咁睇
只不過覺得自己價值觀變左 對人同事都好冷淡 好似就算有人死係我隔離 我都可以當冇事發生咁
生活得好麻目

我最近都有咁諗過
但係又冇乜途徑去識新女仔
唉好柒煩

傻啦大家一齊傾下計姐
我都好驚中藥
點解咁講？讀書太辛苦？

我之前都係想做朋友 但最後朋友都冇得做
感情呃唔到自己 到時你會好辛苦

個人愈嚟愈負面，由以前唔明啲人點解會自殺，開始明白佢地，當然唔係想自殺啦，只係自己嘅情緒都開始控制唔到，愈嚟愈多頂唔順嘅感覺，覺得自己好廢

潛移默化會影響咗自己
最恐怖係自己唔發覺
我都想可以個人麻目啲 對所有事都唔想有情感

讀緊書定做緊野？
身邊無女？

最鍾意圍爐
細個飲到嘔
好辛苦 讀得差又唔敢同屋企人講
自問覺得自己資質未夠
可能係揀錯科啦 又或者根本唔啱讀書

唉其實我心知肚明
明知自己唔會放得低
明知繼續做朋友只會越陷越深
但偏偏離唔到場...
多謝巴打無私既分享

唉 一諗到朋友都無得做就會扮無事 寧願自己傷心都唔想無咗佢

讀緊書
身邊有既都係之前識落嗰d..
同學都係嗰班，冇乜機會識到新人

真理呀絲打

潛移默化既我諗又冇
係我以前睇得自己太大
所有野都唔係我控制到
高估左自己能力

我宜家都諗到嘔
絲打你year幾啊？轉唔轉得切major?

我成日諗死個下係咩感覺 好好奇
適當時候要俾自己發洩下情緒
人唔同機器 唔可以不停run唔休息
當覺得頂就俾自己休息下 抖啖氣
覺得自己廢唔係問題 唔去改變先係！
雖然我都係覺得自己廢又唔去變

btw 你夠鐘叫春

Agree

join下唔同function識下唔同人啦
仲讀緊書好後生姐
大把機會時間識人啦

屌 有時都後悔講咗出口或者做得太出面
見住佢疏離自己就覺得好唔開心

人唔去到好傷心都唔會收手 到時虐心到自己會死心
都明抽唔到 睇下之後點啦 不過做好心理準備啦

所以我將d情感壓到最深處
冇辦法 係好難受但都唔想失去

係咪覺得個世界圍住自己轉？
我通常都係圍住人轉個個
所以好明白自己根本無權無力去控制任何野
到唔再有人俾我圍住轉個陣先發覺
其實自己一路都on99咁 明明可以自己選擇好多野
雖然唔係話可以控制其他人
但至少要控制到自己
唔好俾人牽著鼻子走

完全明白
感謝巴打教誨
我要訓先啦
晚安

我何止疏離 陌生人咋 只怪我衰多口 咩都引唔住 把口成日講左d傷害到佢既野

但飲涼茶又無乜野
year2姐 不過轉唔到major 啦
挨多兩年畢業就算

多謝絲打既意見
有緣再圍爐
訓先，晚安

喂 我9up咋 唔好咁灰

盡快識下其他人 朋友性質都好
唔好成日對佢掛心

咁你唔啱喎 講說話hurt人
但有無汲取教訓？

以前有咁諗過下
做事方式太自我為事
成日鐘意用自己諗法套人地到
覺得控制一個人講兩句就可以控制到

好眼訓好攰但唔想訓

飲,打錯字自膠
介唔介意講係咩major?
不過你洗唔洗訓先啊,都夜

醒啦
控制人一啲都唔好玩
控制自己都已經夠難
試下放開啲啦 人同人唔係講控制 講協調

點解啊？聽朝無野做？

講咗都無人識
連自己u啲人都唔識
你當係數學加電腦啦
其實我訓醒無耐先開post
未有咁快訓到
定你要訓先？

都係講返自己感受 hurt佢唔係我講既野 hurt佢係冇左個好好好朋友 我當左佢係soulmate 但我唔知佢有冇當啦 講過話無可取替 最後都冇得挽回

持著雄辯滔滔 隨便的把你喝罵

你現時自己肯做飯？

為未來改正我習慣

點解會無咗咖
所有嘅離離合合都好似好兒戲

你係咪不小心記起唔知邊個？

醒嫁啦
我成日覺得世俗態度束縛
控制到自己
我唔係想控制人 只不過身邊朋友唔buy我套諗法

係 散左個零月 感情真係好脆弱

你係咪諗得太偏激定點？
有無例子？
我都成日係咁 同人諗野好唔同
人生有幾多枷鎖？老納幫你脫下枷鎖啦

一齊咗幾耐？
係唔啱嘅 早散好過拖泥帶水

因為愛 知自己仲鐘意所以分開下冷靜下
同佢去旅行 算係鬧咗交 我覺得小事 可能佢覺得討厭

3年就4年
次次都係係12月被分手 好唔鐘意12月了
佢要求做番朋友 但現家大家都冇再揾大家 佢只係講可以隨時揾佢
女仔諗緊咩

好多人話我係歪理
唔知點講 我覺得係由細比屋企人灌輸要做好人
但發現做好人 唔會有好結果
咩對得住自己個d說話都覺得who care 最仲要自己開心

電腦 我電腦超廢連excel都唔識用
我過多陣先
聽日冇堂？

因為佢唔愛
雖然講出黎好似好hurt你咁 但我諗你都應該知嘅

12月是奇蹟月！要擁抱12月！佢就會愛你
雖然我都係12月分手
我都想知男仔諗乜 我個ex都話做朋友 有乜野都可以隨時揾佢

痴線
我冇面目揾佢 就算有都冇野同佢講

歪理定有分歧咋？
如果係歪理 你自己諗諗好過
不過唔係傷害到人我覺得都無乜問題嘅應該
好人好難定義 扶啊婆過馬路但棄養寵物 咁係咪好壞叄半？
只要做事自己舒服唔影響人 我覺得已經好好

返緊工

我都係！所以我讀得好辛苦
明明上足堂都學唔識
聽日有啊 中午

乜野癡線啊
12月是很美好的
要信！信念愈強 12月就愈美好！
你無面目揾佢 莫非你係做錯事搞到分手？

半夜翻工咁辛苦？

算係 但出發點都係緊張佢姐

D女會覺得你神經質 但點會明白男既點諗

我要繼續宣揚12月是美好的
你係咪控制狂之類啊？唔俾佢做乜做物咁

咁係點諗？

呢度識

你重要我先緊張你
但我緊張你 你會覺得我煩 當我唔緊張 你話我無以前咁緊你

其實如果只係year two 可能仲轉到架喎,係咪因為怕defer啊？
唔好咁夜訓對肝唔好架

依度淨係識到我

緊張同操控又兩樣野喎

岩傾既一個都夠

唔怕defer啦 本身都要
gpa唔夠轉唔到啦
我就黎爆肝啦咁 日日都天光先訓

咁我又唔介意做下聆聽者嘅

返緊工，食緊消夜

好肚餓

有d眼訓

都差唔多 男人都借黎m 神經刀 果排管多左

都差唔多 男人都會黎m 神經刀 果排管多左

份工開工時間唔定 但做得幾開心

唔好咁夜訓啦,皮膚唔好架
我訓先啦,再傾
早抖

翻工偷懶

但佢就忍唔到你一時三刻嘅過份著緊
然後諗翻自己 同佢一齊咁耐忍足佢黎m咁耐
點解佢又唔可體諒下自己呢

暫時無野做

做得開心最緊要

知道

所以就玩電話
打醒十二分精神 一陣老細行過照你肺

唉 唔勉強了 係我既最後都會番黎
有諗過同佢過人世
我諗我一世都放唔低

夜晚得一個人

如果佢識到第二個呢？

點解咁慘咖 姐姐陪下你啦

輪通頂不嬲都一條友
有少少想訓教

冇得點 祝福佢
我放唔低既只係果段感情姐
人都變左 再唔係我鐘意既佢

係做咩咖？
偷懶訓陣囉

醫院

咁將段回憶同感情擺喺心入面啦
希望你地最後都可以一齊到老

咁你唔可以偷懶喎

點解你有得訓 唔去訓

多謝bro sis開解
我訓啦

你估我想咖咩

客乜氣

因乜事

因為我好肚餓訓唔著

Fg黎講人工算幾好 做野都唔辛苦 係時間唔穩定

上床訓教發個食野夢

時間對我黎講根本唔係問題 只要唔係24小時要on call 即call即到

唔得啊 好餓訓唔著
條街又無野食買

咁慘。等天光食老麥囉

等到訓著算啦

黎啦

我知佢唔愛啦 就係佢唔愛我講咩都假

係唔影響到人 我講既野太中point太現實 姐係人唔會講出黎 但會自己做出黎 自己唔會認係咁個d

巴打係講緊之前既女朋友 ？
定係只係朋友 ？

盡情講啦

咁算啦 放開可能更好

散左一排
希望重新上路
發覺圈子根本唔會識到女仔

咁試下表達得含蓄啲

咩圈子啊？連登就梗係唔得

學校

學校點會無
你男校咩？

讀果科冇女

我讀個間無

尷尬

去識下啦！去玩下function之類囉
點都會識到一兩個掛

無啦 final year 要識既都識曬
等死

final year先殺食喎！去馬啦

識親d女仔都有男朋友
算啦 唉 等死

咁你啲其他女仔啦！
成日等死唔掂喎

有冇好介紹

依個講緊個朋友

放低左嫁啦 但都要用d時間療傷
我已經跑步做gym 搵朋友 新女女
可惜都訓唔到

含蓄左啦 改善緊

即係你同佢講左你既感受
結果連朋友都冇得做 ？

我

訓唔到咪同我傾下計囉

加油啊

Pm

我唔識

Tg囉 認真定咩

我真係唔識㩒😂你可以教我

Sorry for being so dumb

好多野既 講就好早講左鐘意佢 不過旅行照去再講其他野之後就鬧交

搵邊個傾喔 我都係咁搵人傾計

我覺得你夠膽講已經好勇
唉
得閒上黎吹下水，心情好似會冇咁負面
共勉之呀巴打

講出黎唔難既 但高估左自己接受能力
又未拍拖 都唔知有乜好留戀

講出黎好難呀....
你要我而家呢個moment接受失去佢，我自問做唔到
完全明白你唔知有乜好留戀既感受
盡量做好多野令佢開心，明知呢個人最後唔會明白自己既心意，都唔知自己做咁多為乜
之前拍拖都未試過咁樣對女朋友

係我唔鐘意拖泥帶水 唔得既咪唔得
你咁做好可悲 識過新啦 少d搵人 佢搵你都hea覆啦
太fd做唔到情侶 得少數人做到
因為得唔到所以先會咁

上黎圍爐 我陪你傾

佢知你鍾意佢都同你去旅行 即係其實佢都有鍾意你啦

其實冇好感就假既 同我傾得咁耐 我又對佢咁好 可惜我已經比人取代左了

Tg啦 我鐘意單對單

唔好咁sad啦 你又揾過個囉

我唔識留

要sad都sad完 我唔太鐘意停咁耐 放低佢 對佢對我都開心

啱啊 move on揾過個啦 放過人放過自己嘛
btw 如果你想傾可以留低tg我揾你

上面巴打想傾都可以

我都覺得自己好可悲
但係佢乜都唔知就比我疏遠，以一個朋友既角度佢好無辜
唉我都係呻下
不過我會努下識下人
盡量唔將專注力放喺佢身上

扮巴打揾你先

識下人 當朋友先 唔一定要發展嘅

我都係咁諗呀
其實最近識左個妹妹，佢好aggressive
我只係想搵個人keep住同我傾下計，等我可以轉移下自己個重心
但佢講d野好flirt
搞到我又冇乜心機同佢傾
唯有等有其他活動先有機會識到其他人

同樓上巴打tg
或者留低tg

回覆

仲係成日諗起個ex
已經半年了
人地已經有新歡

琴晩訓得好差,今日成日都攰下攰下

有乜令你咁唔捨得啊？

我訓到唔想醒 訓得四五個鐘
個人吽下吽下

可能係同佢有過嘅美好回憶
可能係愛

上堂有冇訓著

唔緊要啦 回憶可以留
但就唔好再留戀佢個人啦

無啊 但為咗訓多陣走咗一堂

今晩要早d訓啦妹妹
我成日都想走但最尾都係死死氣翻學

訓得好差 心情就好差
同fd呻下個個當我9up喺度笑
好似句句說話都推緊我落崖咁

知道了
你都係

喺度呻啦咁

寧願上多幾堂 sit其他堂 都唔想返屋企對住冇用嘅老豆老母

有幾無用啊 養得大你喎

我訓先聽朝有早堂

比鬼壓完黎

我訓著左又醒左

做咩啊？

隻鬼靚唔靚？

記得種種感覺 但欠你的廝守到老

sleep for weak

誰人又相信～

你未訓過？

我覺得迷失竟比醒覺好

訓完 唔夠訓

快d試下訓翻先啦

點先夠？ 我就一日16個鐘先叫夠

訓咗 為咗訓 drop咗個course

做咩事啊

我一日四小時

咁少就夠？

因為想收你兵

咁激動
宜家上evening class

咁可能只係當你好朋友

頂唔緊 個course好strict 遲到都唔俾

咁你知道之後點？

早堂黎?

其實12點

上連登

明既 有時12點都好早
今日最後一日add drop?

15號先最後 不過好多course都full

無動力識人

有得揀elective 真好

放低tg就會好多人去識你

唔係啦 common core咋

又訓唔到

我訓咗lu
今日要做野

我冇tg

我都係
每年都唔洗拜年

咁喺度傾都得

點解咁好嘅

又得姐

係好咩
好叉悶
因為老豆嗰邊d親戚喺外國
所以初一每年都唔洗拜...

我自己唔鍾意同啲姨媽姑姐打交道

岩呀....
但我初二都要拜一陣
對住d姨媽姑姐一陣都覺得難頂
問足幾年你讀咩...答完你又唔撚明....(因為垃圾小弟唔係讀hku呢d大路野)
講完佢地又唔明，唔明又要問，我真係

我都係 問完答完佢地又唔知我噏乜
解釋完又再問
最唔鍾意就係問有無男朋友 無啊無啊我係死毒撚啊

咁開心,有咩搞啊

哈哈好煩呀真係
我嗰邊最好就係冇乜問感情野
不過問學業都已經好哂煩

窮撚要工作

我次次都唔出聲扮隱形
等佢地睇我唔到唔好問我野

我今日留係屋企做廢青

今晚仲要去食團年飯

真呀
但收利是既時候就會現形

你好唔想去咁

我唔會 交俾我媽媽再交俾我得咖啦
唔好打搞到我

唔鍾意一大班人食飯
一係我一定會被無視

有時同長輩食飯比人無視係好事
咁同我吹水啦

真

根本為食而食 又唔係想見我 唔好搞到我啦
好啊

然後就自己低頭玩手機

D野食好唔好味先

玩手機會比人鬧
多蜈發吽哣

發

我冇架
一定係要派比我

放題 可以有幾好食？

我無野 因為無人理我 好笑到收翻人頭錢個陣睇我唔到

我會講句多謝然後就行開
都係一個儀式姐
就好似入靈堂鞠躬咁

我都係睇下連登訓下就一日

放題我岩喎 太愛日本野

早知你代我去食

時間流流長

今晚唔得,唔知係咪有菌入肚,今晚瀉左幾次

都岩呀
不過好彩有表兄弟姐妹
有得細有細玩，唔洗點理班大人
如果唔係真係好難挨

我可以訓16個鐘一日

有無睇醫生

我無喎
無乜交流
所以我㩒電話

冇啊.就咁食左止瀉丸就算.仲食左咖哩比人罵

原來你仲勁過我 我訓12個鍾就自然醒 訓唔返

take care
放假先病好蝕

16個鐘係理想 現實8個鐘已經好多 通常6個鐘

都係放假先訓得咁耐 平時訓得4至6個鍾

屌

聽日無野做 訓到自然醒

Hi

做乜？

岩岩分手你問我答

做乜分手

今晚好忙

性格唔岩 佢覺得我唔夠好（事業上，學業上）

咁事實上你仰咪？

係既 我大學畢業 佢仲讀緊博士
我岩岩出黎做野 但係我唔係hea囉

博士
佢係好鍾意追求學識嘅人？

佢係 佢話我咩都比唔上佢圈子既人

咁事實上又係既

多謝
係,平時捱夜溫書又唔見病,宜家難得可以放鬆一下先黎病

讀到博士，點比啊？
人比人
算啦 揾過個欣賞你嘅啦

個人一放鬆就易病咖啦 所以平時唔好俾太大壓力自己

價值觀唔同 我覺得人生要life long happiness
佢就要樣樣野好chur好勁 又要讀到點 又要去到邊間公司點點點
我地一齊唔理呢啲野係真係好開心 但係無奈

佢話可能過年幾後佢諗通 或者我既現狀好好多就可能

有大志係好 但人生唔係唔係得做野同讀書 同埋唔係一定順住你想法走
過多幾年可能佢都有第二個

你自己都係啊，要睇住自己

知道 好warm啊

發夢 個夢好真實

好似就比野上身咁 身體feel到 有度力

Warm就快d訓啦
我都訓了

good night

做咩啊

咩夢黎咖？

忘了 但身體有度力抗衡我咁

唔會係個啲野啊？

唔知 但用完力 個人醒晒 訓唔番

我又嚟了

咁喺度吹下水啦

hi

果下力 抗衡左一下就醒左

用左條腰既力 震左下

喱到多唔多人叫春？

行行下街唔小心捽爛左隻con

因住條腰啊！

我個post無喎

我終於醒
做乜咁on9
我試過捽甩咗

你條腰點啊

無事

男人條腰好緊要

好怪架

又好怪

咁得閒既你 今日禮拜日啵

無朋友嘅人係咁

我都無

圍爐啦

因為個夢太真

係度吹下水囉

你仲未訓醒？

好啊

今晚食乜好？

打邊爐

係時候落吉野家?

最好就屋企打啦

呢加先買料😂

無所謂啦 即慶嘛

一個人我落大家樂算

吉野家啦咁

其實你係巴定絲

我個人同我個顏色match

哎喲 點解吉野家今晚咁多人

醒左啦 諗緊夜晚食乜

香港需要原頭減人

首先減左大陸人先 半場都係佢地

因為有我

係邊 唔見你

吉野家

吉野家囉

邊間

你又喺邊間？

大埔

咁遠

你係邊間
行完花市姐

柴灣

唔係好遠姐

你啲地理應該好差

轉個頭就到

你試下

轉緊

不過我已經食完

轉過黎食多餐

隔離枱pair情侶好似鬧交

叫佢地分手啦

我驚俾人打

反而我比人望住叫我讓位

我走左好多堂了

打番佢

唔讓囉 吹咩
我望番你添啊

佢地好興群眾壓力

食完就好走啦

我再走就會又f 我學唔識

我無咁大隻 細細粒 一隻手揪得起我

唔走呀 再望開咸片比佢睇

打架呢d野 先發制人 後發制於人啊

我平時都係捽甩
宜家對眼一正常一近視

誇張

先後我都輸

我會頭暈

唔緊要 用盡奶力 集中一下打佢袋

咁你食完未

宜家暈架,頂硬上

下？ 咁狠？

我教你！

食完啦梗係

一係除埋另一隻啦

好！你做靶！

咁過份

點解啊 又係你話教我

我教你打人 唔係打我啊

唔得會睇唔到野

屌 點解聽日仲要番工

未收工

RIP

咁邊有人俾我做訓練

快啲翻屋企啦 唔好掛住玩

我聽日9點

咁慘

我都係啵

好灰啊 又要七點幾起身

宜家翻啦

你番好遠咩 要咁早起身 我就話要姐

見人就打

快啲翻去啦

好遠啊 車程一個鐘

俾警察拉

我保釋你

你教咗我先

我都個幾鐘 唔怕啦

唉 等車個下慘 最憎

知道知道
今晚條街唔多人

我MTR無有怕

乖 小心啲啊

狗鐵 我都要撘

仲唔訓 聽朝要早起啊

訓唔到嘛
開咗新post俾娛樂自己

諗諗下點解唔用TG吹呢

你留低啦 我揾你

故示以虛，以無勝有。你運氣之時，須得氣還自我運，不必理外力從何方而來。

你想唔想仲同佢傾計？

唔明

安全翻到去

咁當囉

早啲休息啦

你先要啊！聽日要早起,唔係又失魂架啦

差唔多啦
翻埋聽日有得休了

加油

你都係

我加油訓覺
頂埋佢啊

收到

要用意不用勁。隨人而動，隨屈就伸，挨何處，心要用在何處

你都係做靶啦不如

why

咁先容易教識我

你唔可以咁架

唔可以點

邊有可能做到

我教你打人

早晨

有咖

所以咪要俾我打先知教得啱唔啱

打其他人

我想打你喎

點解😭

因為你唔會報警拉9我

翻工翻成點
今日我都一早出左去

瞓左

習慣一個人都無咩感覺

我會

今日翻學啊 好攰

醒左

都係嘅

但你教我咖喎

你打我 我唔教了 心淡

認真呢

你教我啦

唔係 其實我依家好想訓

今晚唔洗同屋企人食飯咩

團咗年了 今年就咁食飯咋

辛苦曬
今日都有class咁慘

咁咪瞓囉

仲要9點
依家要訓翻陣

早抖lu

早抖啦

快d訓啦

no la

好渣

醒了

why ah

訓得一個鐘咋琴晚

新年快樂

新年做乜苦口苦面

新年快樂呀
祝你今年開開心心 身體健康啦

新年快樂
祝你心想事成 唔好咁傻

難d
我想我在意既所有人都開開心心就夠啦

你氹佢地開心囉

係咪因為夜晚無太陽？

唔識

試下囉

我唔識氹人架
你教我囉

新年快樂 身體健康
我宜家仲係街到

好啊 有咩就問我啦咁

我都想出街啊

你啱起身唔去食d嘢先？

出黎啊

諗緊食乜啊 驚出面又收曬

黎揾你？

9成9都閂晒架
自己煮個麵黎食算啦
應該得m妓7仔冇閂架咋

我見小西灣有個啲走鬼檔

唔好啦講下咋,雖然今日年30晚,但都算夜.你一個女仔唔好出街啦

唉 聽到有骨 笑我一個人

唔係咁既意思啊
始終夜啦，唔好出黎啦

講笑姐 可能落街食個野算

正呀果d
可以一戰

但一定好貴

都係小心d好啊

新年預左俾人當水魚架啦

咁又係

其實宜家我有d眼訓

你玩多陣翻去訓啦 聽日去拜年啦

知道,翻緊去了

翻去訓啦

最緊要食得開開心心同食飽飽就夠啦

但我仲喺屋企

就黎pass out 老了

被蚊咬緊

有無咁誇張

拍死佢

返工

咁你仲出唔出既先

搽嘢

新年喎 你份咩工？

想出啊

係,可能今晚飲多左

拍唔到

去囉
但記得報平安喎

唔好飲咁多 好傷肝

咁你收埋自己

我驚出到去俾人到抖唔到氣

企唔到係我後面
揀d冇咁多人既路黎逼囉
記得小心呀

知道
要訓先了
快d食野啦你 但小心啊

放棄啦 毒撚都係唔好出嚇人

打算煮個麵就算
早抖

慢慢食啊
新年快樂啊

新年快樂
早啲休息啦

唔會既
唔出咪仲毒
出去散下d毒先啦
起碼我都唔覺得你好毒呀

算啦 留喺屋企聽日早啲起身拜年算

又瞓過 ？

晏啲先 諗緊食乜

屋企有咩食？

食左蛋糕

咁少...

好慘啊 訓唔到仲要9點堂

去拜年

不了
聽日先
去離島拜

好在我夜校

好遠喎

有好有唔好

個親戚啱啱做完手術
咁咪我地去囉

咁你去啦

聽日會消失全日

日頭做廢中

我地會記得你咖

我日日都廢

你點啊

飲咗餐茶
等緊食晚飯

又食

咩又啊

慘慘
果邊收得好差

食完又食

古代地方

新年係咁咖啦

肥死

你上太空？

我太瘦了

我上神台

咁好

叻

打風會吹走

就死

你幾輕啊1

有冇40kg?

無

你bmi幾多 好輕啵

你細粒？

係啊 我係矮JJ
BMI好似17

嘩 40kg都叫係好輕果d 大風少少都吹走你

我咪話左

你係食極唔肥果d？
定你食既份量係好少既先？

兩樣都係

今日開唔開心啊
我宜家翻企

今日幾好
你成日出夜街

瞓啦！

咁岩呢幾日係咁
拎左好多利是？

晚安

唔係啊 少少啦

咁今日過得開唔開心啊？

早抖

我會話係不過不失

好掛住佢
但佢情願上facebook都唔搵我
以前唔係咁樣嘅
晚晚都傾到唔想瞓

唔好咁集中同一條女啦 有時搵下其他人傾下計咪仲好

咁就好啦

冇心情同其他傾計

冇心情都要傾 唔好依賴佢啦
好鐘意佢又點 比返少少尊嚴自己

過咗去 放下屠刀

你今日又去邊玩啊

今日主要去d親戚度拜下年，食下飯，傾下計就過左成日了
今日好似過得好快咁

我都係咁上下
時間過得快咪幾好

咁攰唔攰啊你
有冇比d親戚追問你

唔攰啊 今日好好彩 親戚無追擊我

下次你先下手為強,追擊佢地

不惹紛爭
下次俾人追擊翻咪弊

打遊擊
我訓先啦.你都唔好咁夜啦，希望你可以發個好夢啦

身心疲倦

失眠可以點算

Good night 希望你夢到我

點啊？

揾我

搵你做乜

ok

咁咪幾好

想瞓

有啊

吹下水

賭夠未？

有咩好

想就去啦

竟然

好過肥啊

我依加就要減

當然唔係夢到你個人啦
夢到睇緊post都somehow related to你既
咁早起身？

肥啲有得減 瘦好難增

唔好增啦 健康就夠了

我都發夢睇緊post
本身今日又拜年 所以被人嘈醒咗 但改咗聽日

我真係太輕 可能要做下運動

襯放假做下啊 我都做緊

做咩運動好

有無睇coffee 果d啊 練下腰 同推下副乳囉

唔怕辛苦就長跑下

你上腦了
咁慘咁你今日有咩搞

跑下都好

發夢俾人追數
今日無啊 喺屋企hea

落街跑下囉 你近唔近海邊 跑海邊都爽

無海啊 跑下緩跑徑啦可能

你果邊河都無？

爭人好多錢 ?
今日我都想係屋企hea

有海旁但我覺得唔好跑

唔係啊 發惡夢
今日有咩做啊

因為臭？

今晩會發翻個好夢架啦
今日又係去拜年啊

條路跑步唔舒服

希望啦
去逗多啲利是啦

咁落去跑下囉 當練下

唔想出就學下coffee 果d啦 真心覺得應該對你有用

依家去緊跑
跑完翻去睇下先

慢慢來

跑完再講 我應該跑兩步就跑完

最少跑半個鐘啦

跑5k算囉

根本就無可能
我跑咗1k已經唔掂 好痛

我琴日都係跑左2k就收左皮
因為新鞋

你睇左coffee果d未

跑跑下頭痛

依家睇

咩事

慢慢睇

唔知啊 耐無運動掛

俾佢對ball draw咗focus

你咪睇下佢推副亂果度囉

我瘦撚到ball都無埋啦 仲有乜俾我推

咁你想睇波嘛 原本諗住你睇佢練腰

我睇佢修大脾 真心攰

聽日到你

係啊 食餐飯

練下啦

我會努力啊

佢果d 屋企都做到

依樣吸引啊 啱曬我依啲毒JJ

係架 所以介紹你睇下 又唔洗出街又練到

高汁推介

我有時都睇下佢腰果d

我想減個死人肚腩

試下分啲脂肪俾我

又係我呀絲打
想搵人呻下

燒過

有咩幫到你

快啲運功

燒咩？

我想遠離嗰個我中意左既朋友
會唔會好on9
因為我想放低佢
今日聽到d關於佢同個男仔既野，覺得好痛

運

唔會！走啦
反正又無機會 疏遠下自己無咁傷心
放得低先做翻朋友都無問題

你有無瘦咗？

無啊 要背貼背先運到架

背貼電話隔空得唔得

咁點禁電話

唉但係佢乜都唔知
我無啦啦疏遠佢佢好無辜
咁樣對佢好似有d唔公平
好似我話走就走，話返黎就返黎
以一個朋友角度，佢好無辜呀

係喎
咁運完功先㩒啦

咁佢知唔知你知佢有男朋友？

未係男朋友呀。。。
不過應該了解中
佢知我知佢地d野架，因為係佢同我講既..

咁要掌心對掌心

咄！四手互握，內息相應，以陰濟陽，以陽化陰

你有無表白？

咁咪要見到面先得？

練功唔見面點練

你識應肚即飛？

冇

好呀

宜家走了
食晏就？

返工好大壓力 好唔開心 好抑鬱 好多負能量
同男朋友講 佢剩係識叫我辭職 話我咁辛苦又唔辭自己攞黎
但我其實唔想辭 想捱落去
我同佢訴苦叫春只係想佢安慰下我 攬實我話會一直陪住我
好可惜某夜晚當我唔開心到係張床到留哂眼淚 同佢訴苦果陣 講講下佢已經係隔離訓著左
我諗佢永遠都唔會明白我

咁快啲擇個吉日

咁..你當好普通嘅朋友囉
一係你話佢知你點諗

做緊咩啊

應該晚飯

佢可能翻工都好攰先訓著咗姐
你有無話過佢知你只係想佢氹下你？
有時男人諗野好遲鈍

咁可以訓晏d啦

自然醒

訓到發到好夢為止
今晚instead of 比人追數，你會夢有人比錢你

沖完涼

如果真實有人俾就正

仲唔訓？

吹都未吹，點訓

有利是
如果我發達我比你

聽日

表白就等於我會冇左個朋友...
唉
我都唔知

咁我等你發達養我
我識自己去廁所咖

好！出黎啦

你依家都想無咗個朋友喎清
可能有機呢 trytry囉

黎慈雲山搵me

你過港島揾我啦

東區？ 116黎到？

係啊 我唔知喎

有咩做啊

太古城等

嗯..多謝你既意見

我到啦

係上海飲緊咖啡

溜冰場等

可唔可以聽下絲打既故事呀
如果唔方便講都得架，冇心冒犯
不過想聽下d真實事例啫

講到自己好似寵物咁

上海應該係食緊霧霾

一路都唔見你喎

你邊個位啊

都似咖 都係咁可愛

溜冰場

你形容下自己

上海空氣都唔係好差
但係凍到仆街

原來係咁樣
感謝分享

係咪架
會唔會咬人架

走左啦！美若天仙

香港好熱

無事嘅 合則來不合則去

唔會咬咬

貌似如花？

我啲Friend個個都話熱到仆街
上海聽朝可能會落雪

會唔會咬我架

咁識.....冇野啦

天仙啊！

落雪

得支那大媽咋啵

唔會啊

咩啊？

都話我走咗

唔相認

等咗你好耐

咩啊

冇野

你個表情好惹人懷疑

我認你唔到囉

3點至7點落
但個陣未起身

小弟不才,get左一陣先get到

我唔明喎！

換過個

再約過！

我都好想睇雪

我依家都get唔到喎！可唔可以解答我

萬一你肚餓呢

你慢慢估下

希望真係會落

咁你要餵我

連你都恰我

一訓醒見到雪都幾開心

但係會凍到仆街

食咩先

兒童不宜啊，呢度好多18歲以下既小朋友架

落雪好似好靚

你想俾咩我食？

你加十次密話我知

回post，想食煙

依家出面好似落緊雪夾雨

掛住飛緊去加拿大嘅男朋友

你想食咩就餵咩，餵飽到你嘔

Just go

有無圖

長途機好攰
longd？

戒了

出面好黑 乜都影唔到

求其狗飯都可以 我好細食

咁你要keep住！加油啊！

訓醒睇下有無雪

帶住疑問訓唔著

你都早啲訓啦！

好呀
見到就影

咁又唔好狗飯咁慘

聽日off 夜訓慶祝下

我會好期待